說了再見 才發現再也見不到

再次擁抱 一分一秒都好

說好陪我到老 永恆往哪裡找

對呀 互相珍惜對方唔好咩